突發:CY因心臟病發被送入瑪麗醫院深切治療部情況危殆

(利申) 本人正在好誠實地使用電腦中, 呢個世界有好多個CY, 千祈唔好對號入座

老漢推車推推推

真係好無聊

⋯⋯

咩事呀巴打

你個意圖搞到我好不安

( Show Blocked User - 極右派政治家 )

單機啦撚樣

吹吹吹吹吹咩

好呀屌你老母

正評引伏

已block

報驚

推上報先，搞到我空歡喜一場

( Show Blocked User - 極右派政治家 )

又要講 又要成個頭盔包冚哂成個頭

你真係刻毒涼薄

點解咁多細路仔

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

有咩留番同個官講